[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [442]快來同港姐小妹狩獵吧

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

仲有無場

頭先終於過到煌黑，新手肝咗廿幾三十場終於過

垃圾驚是冇人玩

街場絢輝玩到精神分裂

新手lm

個手制粒右菇玩到壞壞地
有冇清知邊到買抵屌啲

10場有8場都三貓/ 唔夠輸出走左佬 單機又唔夠打

就快有ps5手掣啦

我應該就唔會咁快入手ps5

歷戰王熔山龍好難
次次都俾佢撞爆，仲要前廿幾分鐘係必定要浪費，每次死都係差唔多30分鐘，重刷好高成本

專登入高lv場由得啲新手十分鐘都無人幫

回topic: 太姣，不了

單人係易過多人

熔山龍唔係幾人都一樣血咩？

唔係

但多d人搬炮彈

啱啱打咗幾場滅日，有啲頹

me too

我新手一條友要打成20分鐘 反而跟人打仲快

放砲手珠 主搬砲彈打
有d大砲會有npc幫手入彈
見佢儲氣就用擊龍槍（地圖左手邊架船仔）
第二次就拘束彈
印象歷戰王如果比佢成功儲到三次氣打城就輸

上網揾一揾片睇個流程應該唔難過

就係成日斷唔到佢草氣

上面講個兩樣野就係用黎cut佢儲氣

新post留名

爛輝打死佢效率高啲定係第一區打甩舊金再第二區爆角甚至爆埋尾之後走場效率高啲

十分左右完到就殺好似好啲

徹甲榴彈打到悶

用帝王冰打好爽

試試先

條路自己揀, 打得悶唔好喊

想入GLT

呢排星期三，日夜晚先on一on
就黎被踢
黑龍幾時出啊屌
唔出新龍
都出外觀俾小妹玩下衫都好

初頭貓車率都幾高下
跟住整套奶媽裝專幫隊友補血 加下攻就算
隊友唔太差一般都十分鐘，自己唔駛點打

大叔扮小妹

其實設定上滅盡龍係咪垃圾黎? 感覺好多古龍仲勁過佢

例如?

首先點解你會咁覺得先

因為juno易打過好多古龍

1001 又唔開post

你究竟講打定講設定
不過juno真係廢 唔洗古龍 搵隻牙獸種都收佢皮

尊重返驚設好唔好
mhw入面揀咗做小妹
就要貫徹始終做到尾
同埋大叔只有教練專屬

Juno易打係因為啲棘姐 爆棘唔會跌既話應該難打好多

覺得鋼龍完剋斬擊斧，上星期嗰個鋼鐵棺材簡直係惡夢，完全埋唔到身

冇睇過本篇JUNO啲地盤爭奪咩
壓住炎王 鋼龍黎打喎 得潑婦同佢五五波

因為鋼龍係唔預你埋身打係預你鎖頭打
一係就鎖頭一係就睇住佢飛天你打唔到佢佢又打唔到你

想問如果有鋼龍三件套打會唔會好打啲？

鋼龍既打法就係打頭唔洗埋身打, 而頭位d風其實好少會吹到你除非企錯位
你出多d攻擊技拿拿聲打down佢應該仲舒服
但而家都冇左鋼龍棺材任唔洗打啦

有冇PS4 蝗黑團？

咁啱見到畀你參考下

尋日街場比三個大佬Carry炎王
第一次四分鐘內
宜家諗起都覺爽

海叔同綿妹

有鳩的妹

Thanks

唔熟switch
Mh呢d成日玩既驚買digital定實體好

Digital算數⋯⋯

Glt #NMs n6BK LhwT

咩係Glt

Girls love team

Gay lo team

Steam爆左W，開始iceborne

pc有冇絢爛即出

New po lm

打？

斷線

Me2

全部斷哂
我仲要用左張激運

以為俾人踢左

PS4 新手
6uKj zTQD mQdR

Hi 啱啱入咗嚟

Welcome~

聽到有人出咗rare item

我都係打咩都冇所謂 不過驚雷

出左寶玉唔出天鱗

我都係

我又幫你睇吓我有冇金格

下場要打不如我開 我有三個格

今場就出！

掂撚左

睇到副甲有拔刀術同埋收刀術 大劍好似要

兩轉蒸氣都冇天票

我覺得你每日都睇吓登錄獎金可能仲易有或者刷聚魔

定係未打晒主線定點

如果你講緊天票就唔關事 本身佢個跌率低，聚魔就係打晒主線先有 去嗰度掘礦一粒大龍脈石有500能量俾你玩蒸氣機

算啦打兩場可能出

幾個月無玩
有冇大佬幫我破煌黑處
BTW未有冥赤裝

你啱 我出左

我都未過

屌無出訓教算好夜了
唔該晒今晚幫過手嘅巴打

聽日入glt 開啦

試過solo打，同 YouTube片唔同，你唔係喺營地開始，所以無石撞唔到牆
當我真係執到粒石又搵唔番部牆喺邊
目前淨係知屬耐3基本上係必須 冰屬性吸血武器就搞緊

上面自稱小妹嗰位

登錄獎金唔係得星期三同星期日先有天票咩

我得珊瑚7，其餘素材要R街場有啲辛苦，重要睇緣份
我都想睇吓有冇人幫手

好似係

我反而會建議耐屬2再出轉福

基佬多

龍耐性3都可以

唔係俾多少少時間屬性輸出會好啲咩

屬耐2既話好快就會完 再者唔係中佢物理攻都唔會食龍屬 中火既話碌一下就會無火 之後轉福會加攻同屬攻 一定追得返

想破處嘅就聽日入glt啦 通常10點左右就夠人打

基本上有耐屬2就算中咗龍狀態，打2吓個異常狀態都冇咗。同埋煌黑要求既屬性輸出其實唔多，真係有能力夠屬性輸出既話其實都會抑壓到。

lm

OK聽日入嚟

屌點解post咗2次

幾時返黎curry我

回家無期

lm教練carry過乞龍

單野禍撚左，睇現在個勢，乞龍都返唔到

我等緊過兩日既冥赤出返黎之後洗返啲赤龍武 之後就開始ta

星期五有冇人一齊打冥赤龍？？
想攞冥赤裝過煌黑

星期五要唔要一齊打冥赤裝？？

新手斬擊斧，想搵大佬刷4級

今個星期5就出？
我都未打

系你老母

禾pc刀想入牙

Ps4依家有無人打

好嘈啊
收聲啦emma

改名都改變唔到你係大叔嘅事實

痴線啦
圍內都知我係小妹
Emma好嘈，阿源包4貓㗎啦

邊個係阿源？

乜都得

阿源都唔識
呢個港姐真係好打極有限
下次打乞龍
點個4貓你咪知囉

海綿小妹？邊忽小，邊度妹？

真心想見識下

我淨係知有舊海綿打煌黑唔帶野撈粉塵唔夠用

同街場日本人聚魔左1小時，佢哋好 nice

siu4

小妹用X曬7舊粉，你都仲可以2貓
奶共港嬸好意思講出黎
如果帶得2舊，你4貓源咗啦
唔好迫小妹講粗口仔啦

阿源打咩4貓？想睇

咩4級？

4級珠

唔係現場，聽返黎
傳說級獵人，可遇不可求

過多兩日就冇炎王龍，轉埋炎妃到時又要瘋狂貓

打基地炎王有咩特別野出？

係GLT未見過阿源呢個名喎

街場炎王/雷狼都得 不過都可以入glt搵人一齊打
不過提提你今個星期五就會轉冥赤 要爛輝料記住打定先

固定3粒封印寶珠

煌黑雙劍同帝王金差得多唔多？

睇面版就煌黑數字靚好多又有紫斬
不過無屬會
有人話會用冰呪加冥赤咁出嚟補返

帝王金屍套有屬性會心 加龍封豬有龍封力大
蝗乞2粒2豬槽 龍封細
但係冇幾多怪係食龍屬
整黎玩吓都無妨

煌黑劍銀火裝爆碎腳

刷到帝王先得架 唯有玩住煌黑刀先

3冥赤2冰咒,定係銀火裝勁d？

用冥赤不如用煌黑食埋個龍屬攻？

今晚7點左右on打天票
有緣就加

好似叫大X，綽號單X佬

依家返緊屋企 睇吓我有冇機會入到黎

爛輝劍斧暫時有鎧羅雷 鎧羅眠 鎧羅麻 帝皇眠 帝皇麻 帝皇王 帝皇屍套 M位b裝5件整好
想知呢度有冇劍斧大佬可以指點迷津趁仲有時間睇吓有冇之後要用但係我冇既

帝王5屬唔齊都追埋冰斬斧
鎧羅眠打聚魔好有用
赤龍爆破有冇？

可能我有漏 我返去再睇吓齊唔齊帝王5屬
冰斬斧目前通常用霜刃r11個把 鎧羅眠依家我用嘅頻率都高左

赤龍爆破我有兩把 其中一把客製左唔少屬性強化 睇返人哋好似唔係咁 佢哋通常會加爆攻擊力 但係依家我已經唔夠素材強化 唯有等佢再出

GLT

赤龍爆破唔推屬攻
主要覺醒炎妃同全攻

我推左2個斬5

霜刃好睇唔好用 爆破瓶斬完一set都未上到車
屬武揀返屬性瓶好過

霜刃係屬性瓶呀

sor自隊一打

我睇到r10嗰把牙龍劍斧個睡眠值都好高 會唔會好用過鎧羅眠？

Glt ching 們 so sorry , 有急事要做 陣間再返嚟

我2把都有整
用慣鎧羅眠
面版攻擊多100

鎧羅眠值推到幾多？
我用緊浮眠果把

未強化360好似係
我用金火裝+眠珠推
客完630 (未計衣裝眠2)
一隻眠到四五次左右

等黑龍

浮眠好似高眠屬d仲唔使解放

睇你打咩位同點配技
浮眠面板攻845 屬450
我貪鎧羅眠到龍之餘又不失輸出
有個平衡咁解

3個留名既巴打搵

小妹去fall guy

輕弩一流

棄左好耐請問歷戰王炎王同鋼龍會唔會有新防具？類似y咁？

純刷珠任

上位歷戰王有 y裝， master歷戰王都有，不過暫時得一隻，唔清楚上位既可唔可以升上去。

想問各位而加有冇方法拎熱情票 之前miss咗

想問冥赤裝而家係咪冇得刷
最近番黎先做完個偵查
同打左煌黑龍

等遲下再出
/pc mod應該有

就有

開任啦

煌黑 猛爆都得

次次開完大即死

眠唔到佢 如果唔係應該可能打得死佢

仆街原來我唔記得換眠武比隻貓

打完猛爆就破處

呢度d神手好cls架 真係坐camp揸流灘好過

特別係拎大劍個啲

PS4
#MsJ QNNL eTpG
歡迎入黎carry新手

我都係比佢carry

我要去探索果啲咁係咪應該唔好要巴打等

想刷下成就感都唔得

炎妃係因為要裝爆整備用轉身同不動？

唔係呀

好快好快

終於搞掂開到任

而家先得閒返嚟

係 加快衣裝CD time

又要去執痕跡啦大家自己打住先

搞乜野又出隻MH係SWITCH到?
但睇完佢D龍又幾日系FEEL

點解隻雷狼龍撳爆咗個陷阱

佢發光時要用地洞先捉到
普通嗰陣就咩都捉到
btw我就打完你先入

雷光mode麻痹陷阱無效

呢個我都唔想

4分38秒 少癲

黎緊應該都會隔住出

抵玩 玩完mhw , ib , 之後而家好似買咗新dlc咁

Sor9

要打消果實

我食啲熱乾面先 陣間再 Join

你個名

我又去探索下先啦麻煩咁多位巴打了

呢度有冇人帶歷戰王溟波？雖然我唔知呢隻打完有咩用 不過我未贏過

入去開場自然有人入

Sorry 我蕩失咗路

要打主線final boss了

今晚爆機

快手打埋訓教 靠大家了不過前提係要睇晒啲動畫先

感謝奶笛

打普通版唔覺

岩岩過左睇完動畫啦 真係麻煩晒岩先啲巴打 又等我探索又盛

溟波gamma副甲有迴性4 最啱我呢啲貪生怕死嘅人

不過我又想打近戰

早唞

光復近戰

用弩先死得多

刷左好撚耐 終於有一次見到隻水母 但上到去冇

PS4死左ser?

似係

我屌咁難得day off

垃圾ser

Glt 7CMr vfbw mH3h

奶共佘詩曼聯同恆隆地產與武漢共青團拍攝武漢再出發宣傳片

OP有冇壓力？

準備好心眼珠打黑龍畢業未

有時地型問題轉完條龍無端端自己跌落嚟真係好on9

拍左條龍兩野跟住撞唔到

4同X都無左痴鬼線硬化，IB應該唔會走回頭路啩

金身唔係紅黑先有咩。唔記得了

唔知今次又搞啲咩新mechanics呢

淨係記得4打後嘅黑龍無2G咁硬，同埋個頭成日放落嚟

最好出啲裝或者武器勁啲啦，如果唔係打完一輪又得個擺字

想問ps4版有冇得睇自己ping數

2代紅黑怒後金身, 祖龍60-10%血量金身
4代後紅黑冇金身, 祖龍怒後金身但軟胸軟頭
黑龍就由始至終都冇金身

打街場打到嬲嬲豬
冇血就食藥啦ON9,慢慢吸血好撚型啊

斬斧自帶心眼

我統槍用佢件腰甲
後跳迴距3

MR 99 冇任務接，點解鎖？已打完目中無人嗰個黑狼鳥任務

應該有個殲世滅盡龍任打 打完就100mr

搵金獅子接麒麟任打大團長 之後打獄狼 再打埋冥赤

要去打聚魔，升到其中一區lv4,5就有

片手招後跳儲力有冇竅門
次次都原地舉盾揮刀

mod巨戟龍盾好正

終於有得打冥赤, 好期待, 成條街都用緊冥赤裝, 得我一個冇
利申未打過

唔好期待, 悶到嘔

想問冥赤任如果見到其他成員打爆左隻個部位而我又打緊， 咁我仲使唔使特登去打多次同一個位？

我要抽齊晒所有武器

其他隊打爆得一半分，所以最好自己隊打爆，但腳就由佢唔需要刻意打爆哂4隻

禁一下R2 然後↓L蘑菇制+X

搭單問 有無龍屬弓裝抄 想預備定黑龍

要練練

好簡單 個竅門係禁一下r2就鬆手 然後接L3+X
不過片手而家練黎都哂氣 練完出rise 個操作系統又唔同左

梳記錯左 係L3+O先岩

好Q勁又無敵時間又高輸出

由router ping過去

歷戰炎妃用KO輕弩定係冰結輕弩好啲？核爆好L難搞

唔用輕弩無記錯超解打翼好似最痛

唔識玩斧

未練成之前輸出都係遠遠追唔上大劍

頭最吸屬但係翼肉質好啲

原來係咁 我就諗緊點解街場啲重弩仲要軟翼

翼肉質好過頭只限斬擊武器 但係槍嘅話調返轉

67WL TapP TQ8p
Ps4兩個新手求carry

煌黑弓銀火4件爆碎腳

斬擊打翼55 屬性打頭30

想問有冇冥赤場可以入

KO極意+風壓Lv5
啱先打街場6分34秒完任，1麻1眠3暈，大技未開就死咗

記得今晚8點睇三太子貓車

咁其實應該解頭定係翼

9點wo
如果會玩rise就唔掂ta了 真係將靈魂賣俾3太子
唔知story有冇得捉啲禁忌黎玩

唔係pc load得慢又冇得固定貓飯果D應該少好多人TA
但玩芒亨唔一定TA既, 輕鬆玩唔洗煩

睇人地點打 睇完就想學 學完就想刷 之後就開始燒時間
早知輕鬆玩唔睇片

新手留名

求carry 大兇豺龍
Sole 打唔贏

?

carry我打精靈鹿OK?

呢隻唔帶得 呢打唔贏之後唔洗玩

呢隻唔帶得 呢隻打唔贏之後唔洗玩

ok

小兇豺都唔夠打
班垃圾正係識圍歐

咁我點算

話時話你驚唔驚rise又出隻貝
FFXVI連動

如果設計得垃圾咪唔打佢囉, 無必要迫自己打d自己唔鐘意既野
但呢d版權野好難講唔一定之後會再見到貝始終係人地既野可能淨係比佢W限定
同埋我估之後亦都唔一定再出聯動怪, 要花資源去整一隻唔屬於自己品牌既野不如整番自家野. 聯動都係短時間既話題野唔會因為呢頭出隻貝就吸引到一堆FF玩家打mh

我係味可以del驚

一開波點行都唔識

game都開唔到

今日有冇GLT?
想打冥赤

啱啱整咗一把攻擊力強化26赤龍爆破斬斧 想整多把21+炎妃

Down超解左翼/頭 未down超解頭 重點係爆瓶傷個方向最好控到係頭同翼就可以痛到人妻嗌唔好

有無PC

Glt 7bGj XBAC TFeb

GLT冥赤-1

感謝ching幫我過咗條濕9鋼龍

你自己練下先 所有初期武器打得死佢 有咩唔明喺度問

想問下咩武器最易上手

7pHh wfPu e7cN
PS4

大劍啦斬頭斬尾
新手易玩d

煌黑-1

原則上真新手唔應該俾人帶過主線 要趁開荒期好好適應龍既動作
主線都打唔掂以後點算 唔通撤3逃課裝屈到尾咩

好多假新

真係好正 有晒最終大戰既feel

歷戰王冰咒係咪唔出喇

聚魔D料真係好煩 一見到要升冰7就即刻無mood刷

冰火7就無走雞 淨返只係珊瑚同瘴氣睇下邊度7好

大劍

巴打你都幾真心

驚佢係多人血量

等睇3分台黑龍

3分台? 唔係0分台咩

佢個大肚腩要點打 成日比佢壓到

直接打就可以了

一係打頭，一係打尾

見佢壓埋黎就禁X

再唔係就喪用飛翔爪飛埋身膠斬

多謝大佬

你班友仔真係好無聊

岩岩立到以前XX個親子狩獵大賽發現原來真係有女獵人
仲要係個蘿莉黎

有段空檔期無玩 無接觸過冰區

好懶得升

想問有冇人知道冥晶原石點樣打返嚟？

新手用佢送比你果套防衛裝
去武器店升高防佢
夠打哂上下位

呢度都好多小妹呀

有無人一齊打冥赤龍？？

呢度仲有個港姐陪你地打無人講？

老G不了

我ok

奶共不鳥

有竅門真係易發動好多

留明睇MHR nerf
jr傷害高到離哂譜完全唔岩片手個特性

Glt

pc 有冇赤冥團

輪廓都ok可造之材嚟

起身打冥赤先

Ps4 有無code

f48M=uP-X4sy

啱啱買咗ICEBORNE, 有冇巴打帶衝G位, 想喺10-1連假體驗黑龍

....我建議你唔好衝慢慢打熟集下操作升裝升武儲珠都有排你搞,
就算比你衝到達成到最低入場門檻都只係會辛苦自己辛苦人

啱啱上g位應該唔會夠打

新手想問下紫斬個倍率係咪已乘左係版面攻擊到？

咁猛爆碎龍大劍真係好高攻

不過缺點係要配達人藝先用到

白斬 乘番個倍率都接受到呀～

感謝GLT ching 幫我開左金獅子

新手想請教點用風暴槍打冥赤

只會第一層用 一落到去就係咁射佢左後腳 會射到佢去個位會束縛 佢起身嗰下就落埋石 之後會多數都會去第二層 跟住就可以換武器

ok 我試下 感謝大佬

上網睇睇片先 有解說

我好缺聚魔客制料 請問有冇人可以開到俾我

未見過你用大劍以外武器 想睇

我依家係上邊GLT嗰個集會區域

真心 咁耐以黎打冥赤都係徹甲同大劍
費時唔識用風暴槍雷野團

Ok

有無冥赤團

其實到底大劍點打炎妃

第一次街團一次殺 只係爆剩左前腳

以前MH有冇台階依樣野?

4代新增, 仲咩咁問

遊戲史上最弱智設計
驚遲早dum爆個手掣

大劍要打得快基本上靠龍結晶地形同奇面/獸纏炮

要打佢後腳先會失衡，然而後腳閪肉質 打唔入

肉質黎講係得翼勉強打得入，但係大劍既話唔倒地跟本好難打中對翼。至於頭就要軟化先當弱點，如果唔係唔食弱特

仲要d判定cls過炎王個d，hi少少都中，又快又痛，蓄力個陣佢就fing隻手打你

所以呢隻糞怪就係剋大劍 要d屬性武器(e.g. 盾斧、弓)先打得快

可能我見識少，無乜人用大劍打呢個任既ta

呢樣由佢第一日出就比人插到而家
MHR個新地圖已經見到佢冇咩台階一大片平地應該會打得好開心

未試過一回殺到 可唔可carry我

人地carry我做既野只係負責斷尾 但真心好難斷 斬斧零解又好似儲唔到斬斷值 下下要用斧慢慢斬

即係而家個活動任可以收返埋把野

幾期待寒仔Y裝

Olay 死星 3:41

快來同港姐瘋狂狩獵

#6FA 23nY CxR8

同呢啲fd打機好撚嘔血
今時今日solo滅盡都可以三貓 又要學人地散彈鎖頭但又唔知人地射幾多槍係度鳩射 跟住同我講：咁易學咩

咁啱
我solo緊juno

你唔會三貓

我50分鐘都過唔到1場啦

因為要係咁reboot

你係打緊ta 佢係俾條龍打緊ta

係
有時覺得都好反智
我可能打幾日什至成幾個禮拜先有個滿意時間

從零開始
又手殘又爛地

re幾百場快7秒
就黎放棄

有無人打煌黑龍
4Pyp fhs6 fQRu

破處？

Gay

而家一處難求呀

USJ 10月1

Rise gameplay

10月1號8點會唔會爆到一個集會所呢

快啲到星期四

2隻狗好勁

歴戦王イヴェルカーナが登場する「六花が静かに眠るなら」を10月16日（金）より配信！

死Gay佬

啲新人唔知頭唔知路
跟風又屈，打J打得多眼殘

10月1連假有新嘢打
有冇巴絲知健美y係咪外觀嚟

蒼星終於有

死gay佬行開啲啦

有冇ps4冥赤團

c3@uTKeT3E7F

PC版衝緊主線, 去到轟龍
有冇大大可以入嚟幫拖

PS4想刷冥赤了

+1

PC冥赤場
Pc8Ec&JNsFjw

冇我份

Psn死左？

睇個勢10.1 出哂mhw真係end game 等rise

條黑龍唔知頂唔頂到三日呢

玩屬性就用赤龍5件啦
再唔係就3赤龍2煌黑

ps5無得繼save嘅話點算

唔使loading 不過要重玩

你ps plus有cloud save㗎嘛，點會無得繼

你講緊人中個post？
嗰個係樓主on9 實際係話ps5版唔用得4個save
你用ps5玩ps4 game 可以過save

個心口9估又可以打down

希望有咁勁得咁勁

希望冇弱智台階

10月16號冰咒龍
之後應該無了
可以修心養性

今日累計被煌黑震撼教育左6個鐘

點會無，特色嚟㗎

祖龍都未出

我諗點都會出多一兩隻歷戰王掛

煌黑歷戰王，冥赤歷戰王

冥赤換黑龍啦

貝貝都未出m位

點會輪到依隻
我覺得弟弟龍贏面最大

每區都有dps check

4區加DPS CHECK都幾係野

btw olay咁耐都唔出炎妃片嘅好想學嘢

Ps4有無曲

update咗去ps5度

出多隻巴哈姆特得唔得？

有無人可以帶我煌黑 我由1點打到而家都未過

Glt ###A cAeQ xXcp

求carry

依家即刻嚟

想練新武器， 雙刀定片手劍短時間輸出高d

入黎glt

入咗啦！

Camw+P?&D+sp
PC衝主線到爆機, 差少少, 有冇大大入嚟carry

Wa 10分鐘過咗條龍

有武漢肺炎同JPO大佬carry小弟先唔洗死JA

去到PS5 無save打住飛雷龍先

好撚勁

耐瘴珠咩任易出

肺炎幾時都係蝗乞剋星

破處師

cls竟然full

冥赤笛有無可能吹到攻大防大聽覺風壓無效？

我貓左次喎

依家開始砌緊煌黑裝，發現套野好似係俾你打返同一隻怪

打黑龍可能有用既

同步

晏晝打街場微波
出大技得我一個收刀

物理流雙人真係幾難過

上次雙人比佢開大秒 跟住即刻落返去打 最後都壓線5分台

係

居合緊呀你識條鐵咩
(不屈+1

重未砌套龍屬心眼裝

Ja ga仲諗住你d雙999 carry

家陣真係2020年？
炎妃大技街場仲可以一嘢3貓既？

想知聽日係8時先有更新定提前可以更新？

仲諗住等你地兩個雙999 carry我

上次八點之後仲要F5多一陣先有

應該點做？

對唔字

我新手

霜刃冰牙龍除左活動之外邊到仲有
活動果隻唔計既

得個隻任

小妹驚今晚興奮得濟，訓唔著
有冇oppa氹我訓

新update係今晚開始定係聽朝先有得打

今晚早d訓覺養足精神較定鬧鐘聽朝8點起身開機
...然後慢慢update

而家d update load得好慢

比你Carry 我

風壓5，插煙筒，唔夠快就啪藥/星辰，同煌黑大絕一樣

啱啱過咗MR200多咗個痴線任務

裝定個不屈先

等港姐幫你上風壓無效啦

新人留名打黑龍

Mhw End game

有冇巴打可以帶一帶回鍋撚打金獅子

打埋聽日黑龍真係完左 MHW 既路途

唔知PS5會唔會出第2集

出就應該仲會
但係咪仲係咁有良心就好難講喇

你未整炎妃片喎

由MHW 都係咁良心出dlc
貝貝果d

之後出IB DLC又係良好價

你當歷戰冰咒無到

等緊條炎妃片

等兩年啦 rise應該都玩到兩年 之後就去返ps平台

苦等兩年

希望到時真係出openworld

唔知黑龍有冇上次煌黑咁閪

奶媽裝is ready
等你carry

啱啱打完新大陸的獵人我終於變咗金色字 雖然我覺得自己係同人打 唔配有呢個稱號
救難嗰啲人係咁貓搞到我好大壓力

對唔字囉
你有壓力我有壓力

冇教練carry 有奶媽都冇用

真．驅風

黑龍來襲前夜掛黑雨

糞怪不了

提升操蟲棍的飛翔爪抓牢時武器攻擊對魔物造成傷痕的效能。

史詩式加強

最後11小時倒數！

GLT 小妹最後一夜熱身

依個好笑

做奶媽.打黑龍點都要一個做奶保全家
有冇人聽日一齊玩

使唔使整定龍屬武

我用煌黑雙刀打先方便觀察試招

ib變咗全世界55波，明明好鐘意JUNO

糞怪

心情有啲灰我個friend帶我玩隻呢game，我由七月開始由白紙玩到而家金字，同佢一樣MR，但係佢最後決定唔同我玩

歷戰王同殲世幾好玩，溟波糞D

歷戰王ok 殲世
溟波就唔好提啦 都唔知邊個諗埋啲樣又衰招又閪嘅怪

溟波將煩呢個字發揮到極致

煌黑好閪咩

煌黑一開頭d街埸好講運
好多契弟死幾次

Solo唔洗煩

唔係咁易㗎葉師父

Solo贏唔到我係唔會出街場

講得好

Solo啲動作單一好多 團戰好玩好多
有種同龍大戰既感覺

聽日更新飛翔爪粒珠，蟲棍唔知會唔會因為打唔中而弱化唔到呢

y not bath

咪話buff咗蟲棍軟化，聽日更新完應該冇問題

個個都識咁諗街場就少好多地雷

I am bath
但係 我鐘意團戰多啲 人多條龍既動作都豐富啲

練到自己care到全場咪得 返正都練到solo到

pc有冇冥赤

控制唔到隊友3貓

要練到響隊友3貓之前殺左條龍

呢個係一個好大既挑戰

code?

嗰陣驚自己單挑唔夠做，打咗幾場都贏唔到，點知試吓solo就過

Solo係易啲

試過件不動都未用完就完左場

有冇人知如果我聽朝8點前開驚8點後仲玩唔玩到?

打咩

煌黑 一個三叉火一炮三響

講得好
solo贏唔到無資格講人雷
咪又係要靠人

聽日都會見到

聽日應該都只會solo 同左啲fd講唔會帶佢地 次次都要人帶 試下靠自己都唔得

炎妃係咪一定要裝風壓抗性

唔需要 不停向後飛撲就得

你8點後要出驚update先

炎妃你要打得舒服
最好就係高輸出 佢每次倒地大招就要再CD
你越驚越難打

唔驚嘅，係覺得有啲煩佢招拍翼同大技避啱timing都要食傷好kai

你用咩武器
佢普通招d風壓你用有小霸體ge招可以直接無視

我知，太刀同弓solo佢我都ok，不過用其他武器就覺得勁煩

雙刀我覺得係近戰打佢最好打個把武器

雙刀灌屬洗後腳好舒服, 洗到咁上下就仆街比你洗翼

2點入都無人

幾點有黑龍

無oppa氹
訓得唔好
訓下醒下咁
小妹一陣邊有精神打黑龍
包辦3貓點算

岩岩醒起 幾點有黑龍

晨早流流慶祝國殤

等..

頂唔緊啦

3.3gb 更新

冇更新嘅？

準備開波

PC有更新 3.3XGB

無更新呀

更新呢

又遲到

又要F5

pc:
3#8-3z6-buc2

PS4例遲

索尼又錯大滔天！

sony執柒左佢啦

仲未有

已經慣咗會遲

垃圾平台

真
慢慢食個早餐 痾埋屎應該差唔多

今次係第一次更新同時有假放可以追live

上次好似25分先有？

PC狗全面進場

唔係5點咩？

pc 都就打完 ps仲未有update

有啦

Pc-1

PC撚有冇報告

終於有 索尼

更新梗

2.5gb

唔見有既

PS4 下載完lu
但係hdd 有排更新

全世界重新開機！

手動Check latest update

我入GAME先

要打場煌黑前置

有了

黑龍》煌黑

真心咩

係 不過少好多血

40%

95%

公平咩

每1分鐘1%

lan線

轉左做lan線狗係唔同d

Glt冇人

屌你
邊有咁快
55%咋

屌你咁快

58%

35

29

黑龍要用咩武打？

黑龍套裝技

PC砌晒成套黑龍 PS4都未開始到

每件有咩技

94min left

聽講15個4lv窿

屌 先14%

有冇code

百家樂咁

入個陣咩屬？

火

99%

pc場
3#8-3z6-buc2

GLT小妹黑長直初體驗團
手快有手快無
集會所1號

集會所2號

少好多血
但相對地轉龍屬快左 開大時間早左

thx真係好少血

咁快full 左？

係，full咗一個

打黑龍先黎比psn 刪save , e家先重打到冰原隻牛 屌

裸裝基本

GLT 2 號

主要係連任都入唔到， 應該搞多3~4日先掂到條黑龍

差d劇情都過唔到

招扇型火大範圍到痴線

健美外觀我理解 圍巾外觀都未unlock?

屌好少血

真校服

pc: 3#8-3z6-buc2
-1

渣ga

可以死5次

拔過套靚衫再打 個人都打得精神啲

又黎街場地獄

招扇型火on9呀

有冇得用回歸球？

見到5條花生友係營地睇住就想笑

大招點避

X

上去閉閘

係咪要打破曉先架？

2件全極意
4件真利刃，體力耐力+100

耐火完全冇撚用

條黑龍驚咩屬架？

龍

煌黑龍武有用啦

想問問 耳塞護石5 果張卷係邊張

34耐火都冇用

打金銀火

1件 炎王 赤龍 冰咒

輕武器仲係要軟兩次

呢d唔係極意

咁早就開波

地圖上有啲石碇 可以好似赤龍大招咁避火
但搵得切黎都燒死左

珠)
BTW軟化時間改長幾多?

有無PC黑龍

oh ic, 原來要刷珠先有強化

pc -2

狂死

咦老屎忽集會所冇咗嘅？？

黑龍校服

拎盾都俾招連續火球屈硬值逐少逐少咁磨死

推

屌你街場啲人煌黑都輸

陽光哥勁撚到硬食大招

黑龍處

請問過左煌黑，睇左黑龍動畫，點解想join其他人仲話我故事進度不足？

醒 黑龍咩環境

軟化3分鐘..?

要單挑打到一半再觸發劇情先可以開始多人

耐熱衣裝有冇用

想問一問佢弱咩屬性

打唔夠30下 5貓

第2次大技好難走得切入去喎屌 solo好難

陽光哥段CG同一開頭一樣有始有終真係唔再更新了

第一下大技未有閘時應該去邊避?
心口發光之後200血都秒, 有不動先頂到但得返絲血剩

黑龍用咩武器比較難死

側邊有帳蓬

白火一下秒仲要無定向噴火

MH:索狗點服務都唔滿意 都係返任地獄比屎出嚟都有人玩

2下秒 打乜尻 老味加傷唔代表好玩囉ON9

煌黑要單殺左先?

要捱幾耐先trigger劇情

又唔比救難焗打

有難度都要合理 煌黑 果種難同黑龍 好明顯係唔成正比

我0火耐 2下 40火耐又係2下 咁我要火耐做乜尻

體力3會唔會實際啲？

街場又係鬥快死。5分鐘可以死5次

好難打

難啲先好玩 又襟打 每次輕鬆打完一條新龍之後都好悶

因為煌黑根本唔難

好心啦

過左CG可以開救難嚕
搵隻貓偷唔偷到齊料

係咪鎖咗多人血

個個都覺得好玩
係得你覺得唔好玩

又單挑佢幾耐先trigger

溫馨提示
常貓者
可用不屈
毅力護石
每次貓完都重置大毅力
利申：仲係處

好快 5分鍾到???

難度果D 由9佢啦 都最後一隻
待攻略

我捱到拘束佢一次
但最後都係死
都冇再引發到cg

宜家過唔撚到打黑龍打半年畢業
岩岩好RISE無縫接軌

係兩下先死XX黨 可以進場

打左成朝仲係處
諗返起極貝嗰陣

鋼龍裝＞黑龍大技

過了

終於出中間避難cg

終極形態咁撚癲

好似話無,見人話單人6萬6

兩下死好正常

比陽光哥開拘束彈打多陣就會

仲有無位

第2次大絕點先走得切

幾時先破到處

留返一發拘束等佢爆mode方便之後打頭

初見

唔係夠時間 係要打夠血

冇左赤武carry黑龍好難打

痴線波皮都掂唔到

上龍擊砲高台後面關門

我滿血由佢飛開始行樓梯跑到過去都趕唔切

Kadachi Twins, Tears from Nirvana 應該未出
Mighty Muscle Monkey Madness 睇落似雙激昂

心口發光形態好撚痴線

特別任要打成點先過? 已經出左CG

寧願個4個放去對面城上好過企營地
望住我地係咁死

solo嗰part?打到佢開第一次大

4人血17萬1

屌你招噴火 仲要接大技飛到勁撚遠大aoe 火 走唔撚切

點打頭又長頸又搖下搖下

條尾好麻煩

屌招扇形火明屈遠攻 迫人上迴距

呢個問題其實已經容易解決過以前

三太子:聽講mhw好易玩

8點前>
8點後>

比黑龍屌打

世界末日

比佢屌打左成朝

1個月後:

Final 4:52
Real Final 4:31
初見*1000 4:12
Final(real) 3:56

最接近個次係打到響歌個下 起晒雞皮 之後一炮團滅

mhw 眾龍： 你都有今日喇

特別任5貓，活動任得返3貓

等睇OLAY 大劍5分內

下下一野秒我有咩好玩

貓飯食耐性大定防禦大好

嘩屌原來USJ係銀火技

solo過了

係咪得1次拘束彈用

打閪咩

兩次
左右各一粒

用遠攻會唔會易打啲

用咩打

條尾長到傻

太刀用龍屬定物理好

隻黑龍好霸度。單人打擋完扇型火，跟住再三連火球。屈到擋死。

老實講
無信心會單挑到
已放棄單挑組街人算

弓嘅話好難，有招扇型嘅火

貫3 x3
加隻強力片奶

大佬都被人屌打？

入佢中路，貼住肚皮打

有

Code?

4人17萬血

睇完yt 片手劍大師， 用保衛隊最後階段片手打冰牙 片左佢40分鍾先片死

你輸出係咪主要都係圍住佢三角圓圏 臨尾先出突擊

我用長槍防5頂算

chris哥4貓打到手都震埋

有冇PS4師兄可以開個特別任黑龍俾我之後走場，5貓容錯率大啲

想問紫斬係咪唔彈刀架？

就咁㩒R2 +↓L3 +○出成套精準突擊

贏左個下叫左出聲

3#8-3z6-buc2

機關槍勁

過左50%血就即刻收皮

3次機關槍 1次龍撃炮兩HIT都打咁耐

打唔到前腳
打到個時又俾佢燒
得隻差肉質既後腳

徹3輕弩

係咁出360度火燒煩到 係咁用滅龍石cut

打咗幾耐

我有下俾佢屈起身
多謝各位大佬不停幫我補同cut技

黑龍除左厚血 算唔算勁
有冇一招秒

29mins

試過 徹3重弩 弓 徹3輕弩
徹3輕弩最好打

黑龍4人17萬1？ 單人6萬6？

有冇曲打黑龍

黑龍裝a
頭 氣絕耐性3 防性3 322
身 弱特1 回性2 443
手 弱特1 匠3 41
腰 見切3 弱特1 433
腳 回性1 匠2 44

b
頭 氣絕耐性3 444
身 弱特1 回性1 444
手 弱特1 444
腰 見切2 444
腳 回性1 444

痴撚線

打左幾粒鐘 過唔到
食完飯再繼續

好撚難打。。

Black dragon Lives Matter

hunter lives matter

過完之後就入去試新野伏人

煌黑3 上車斬斧solo好易過打街場一定6貓完場

配迴距 想佢多啲用扇型火 其他招成日瞄唔到頭

剛剛都係斬斧solo過左, 騎頭真係 比較安全

屌你 黑龍條尾長撚到

千二防喺佢面前脆皮過脆皮腸

有冇人街場贏到

睇到cg當自己贏左

難打到呢 覺得之前啲黑龍係垃圾

要出街無得食打

善用滅龍彈都唔錯 兩粒cut佢技

徹3輕弩用邊把

有無高手答 著不動衣裝零解有時一野比佢打落黎 係咪耐衝3就會無事硬食？

街場最多去到第3階奶人奶到手軟

冥赤

屌你街場煌黑都3貓，多虧你了

徹三輕弩 如果冇冥赤 仲可以用邊把

PS4有冇冥赤龍場？

煌黑裝都好似紙皮咁

冇冥赤 仲有冇第二把

鳩射做傷害消血就ok?

個頭唔噴火好難瞄

用邊把斧好

煌黑3斬斧有冇校服抄

負會心

無記錯係天地龍輕弩。打把冥赤水啦。

金獅都得

金獅徹3 反動大 冇得邊行邊射

第二下大技真係睇彩數
只要企遠少少就已經趕唔切落閘

無成功過走到入去

solo成功

長槍都打得咁快

pc場 3#8-3z6-buc2

我第一鋪都未開始玩，仲喺條街 ......

打到咁上下就引佢去門口附近打

sor 頭先係我落閘搞到有兩個入唔到

黑龍係咪冇得暈
係咁射頭都未暈過

最佳記錄就係同巴打地第二次大技之後轉屬性，之後都未睇清楚d招已經貓晒

差一步入到

藍火mode360 度火點避

好L絕望

我連solo個到都未過到

我對黑龍既印象仲係停留係第一集剩係識得蛇行
今集終於型番

對唔住，真係第一次玩到呢度，所以自己有啲9

頭先想再玩鋪有個人見到我個名已經即quit

4人2奶

有無巴打更新完 入game黑mon?

開埋不屈打

勁

我新手打左成朝 終於solo到

帶我打ok? 過唔到

佢最終狀態係一下大炮秒 cls 靠場上d兵器先過到

藍火打到好灰

呢隻係味難過以前?利申 由mhw入坑

轉身衣都避唔到藍火

係呀 早期係咁玩
冥赤水速射徹2都係咁射

第3階開多次大之後仲有無大技出

以前果d沒咁難

以前只係靶

mhp有兩個區直頭可以跨區擴2炸死佢

特殊任無得開救難？

你要練到入場券先可以

I know that feel
今晚仲去到好夜

驚已棄 lm
好耐冇玩過嚟望下

街場最多打到第3階
唔開廣域救人連第1階都過唔到

吹到幾難幾難 兩三個鍾成堆人solo/ 無腦上車徹甲

要用龍屬武定用返普通物理武就得

想點，破壞平衡？

最後既龍
比佢威下啦

有冇場打？街場幾乎冇可能贏

跟

煌黑都未得閒打就出黑龍了

有無人教我打煌黑

我有煌黑裝都唔夠打

黑龍變到咁難打咩

仲有無蛇行即死果招?

用徹3 係咪打冇彈都贏唔到

a身同b身比真係好撚抵

條友出面比火咁撚樣燒都唔死

太刀嬴左 差少少收皮

30秒 真刺激

ps4 有冇code?

最後咩都唔理 9 斬 手都震埋

pc版有冇場？

改曬技 難度world裡面肯定最高
隻野整得好好

最後音樂響個下好熱血 不過尾香

蛇行唔即死
但係改到招招攞命

第三階英雄之證一響成個人震曬

我頭先好難得打街場打到最後 不過我死咗

第三階段黑龍攻擊力有冇高左啲

好想打 更新緊 係咪要打完煌黑先可以打黑龍㗎?

佢有前置任要打 要打煌黑先

頂 即係要研究左點打煌黑先

屌 到底第三下大點避

最尾係咁360度噴真係好狗

高火耐咁跑去佢後面